ptcg入一入黎

停止幫襯觀塘黑店
香港卡牌遊戲靠大家一齊救